[轉載］出去的實際意義為何？

【 出去的實際意義為何？】

今時今日，仲有好多「一定要出黎」既論調，要探討既係，出黎，做乜？

如果市面係有統一意志，一大班人出到黎，人地衝埋黎，我衝過去死過既話，咁出黎，係有用。

如果只係循環出黎放下火攪下死物，之後比人拉完隔兩日搵返條屍既，呢個叫自殘。

唔出黎，又點反抗？

之前講過百幾二百幾次，首先你地小隊或個體要有足夠既體能，再製定計劃去對準特定既生物，以姑蘇幕容（見：天龍八部）既成名絕技應對，就可以產生度真正既革命味道。

而所謂既和理派系，一係就加入情報工作組，一係就訓練自己幫自己轉職，如果原地踏步，其實你地既死係絕對唔需要有人婉息。

早兩日已經講左，警賊既對話，大家都仲半信半疑，今日話埋比你地聽開香檳攪Party，So?

現實係殘酷，你地話差佬賤同仆街？即係你唔了解呢家個狀況。

呢家係內戰，打緊仗，唔係你死就佢死，佢唔想死，自然要用一切方法毀滅你,只有你地咁On9，又想人死，又話呢樣唔做得果樣又唔做得。

差佬既方法係正確，仲可以再狠D。
你地既心態同方法係錯誤，但你地既幻想欺騙自己係正確。

你地其實無諗過革命，仲成日抱有希望以為出到去打既都唔會打中自己，堅做既走唔度係唔好彩，鳩屌既走唔度係抵撚死。

你地從來無諗過點贏，只係幻想，只要一直受難，總會有耶穌打救。

你地已經去到一個無得救既地步，我地雖然好樂意引導，但係絕無拯救既態度。

連求生本能都無，我地唔會打救，美國佬更加唔會拯救。

都莫再講仲有班傻閪信埋D「投票改命」呢種同「性交轉運」無分別既學說。

香港人係化石，讚你又唔化，屌你又唔化，打你又唔化，殺你又唔化。

同意

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

推呢個

而所謂既和理派系，一係就加入情報工作組，一係就訓練自己幫自己轉職，如果原地踏步，其實你地既死係絕對唔需要有人婉息。

同意，所謂既和理派系，要不斷UPGRADE
如果原地踏步，POPO只會笑9你
革命唔係玩泥沙，我地成日仲顧人地點睇，POPO知，中共知，
佢地而家仲未驚過，
所以我地要行動升級，令佢地懷疑人生！